一齊入離睇下藍絲做老師既索老婆同可愛仔仔

此藍絲保險佬一名(facebook 朋友有梁振英), 有一位做緊小學老師既老婆,有一個讀緊k1既可愛仔仔

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔同人黎嫁話......

個仔似mix

琴日條藍絲老婆好撚肥又帶眼鏡嫁禾

搵人輪佢老婆，再拍片share

都唔撚同人⋯

原來係索k個索

樓主唔係講話保險佬叫Michael Lee
發表左支拎李藉嘅facebook post咩?

係, 我係咁既意思

支持

sor for 1999 我唔係話條友係尋日唱國歌果個, 想表達佢撐國歌男

去佢做間小學睇下靚女MISS

連登D人其實唔睇野就留言

thanks ching

推!!!!!!!!!!!!!!!!!